[dup code]有無人識typescript?

我岩岩開始學typescript
睇到D sample project 有個叫typings.json既 file
我google 到係用左The TypeScript Definition Manager 去 install TypeScript definitions
咁我唔明咩係definitions?
typings.json又點樣generate出黎?

唔該巴打

留名睇下返到屋企識唔識答你

唔該先巴打

我又上網睇多左D
我講下睇下岩唔岩

當typescript compiler 去javascript 個時
有機會出error 話搵唔到某D library用既野
好似Promise 咁
咁我地就會用typings(library) 去將一D會用既library
去定義佢 等typescript compiler 知道會用咩library 咁就唔會出error

而個typings.json 就係用typings(library)個時 install 一D definitions而generate 出黎

correct me if I'm wrong

大致上應該啱
typings 呢個工具係用黎去d repo到攞type definition file返黎（好似npm去d repo到攞js library返黎咁），呢d type definition file既作用係幫原本無type既js library加上type information，咁ts compiler就可以做type checking
所以就算無 type def file都應該可以compile到（掛）

頭盔：未寫過ts

唔該巴打